\section*{Висновки до розділу 1} 
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Висновки до розділу 1}%
У даному розділі були розібрані базові теоретичні поняття та актуальні проблеми технічного та фактичного аналізу ринку. Також був проведений короткий аналіз сучасних методів обробки та аналізу натуральних мов.